今日生日 朋友送左個二手飛機杯比我

其實同個朋友都識左好耐 但佢一直a0所以唔知佢性取向 有時我覺得佢係一個隱性Gay 因為佢有時望我既眼神我覺得好核突
今日生日佢一早就親自去我屋企送左個飛機杯比我 佢話佢用過 好正想分享比我 話用完比感想佢 我唔知比咩反應好

唔通 你用過的杯我要用麼
集思廣益點樣拒絕佢但又唔會冇左個朋友 識左好耐

啫係佢而家要求你杯後報告咩

話咁岩買咗個一模一樣嘅

唔知佢想要報告定係點 二手飛機杯 點屌...

好似好假咁

hehe

好快冇朋友做

買返個新嘅
舊嘅揼咗佢
Keep單影相
費時佢屈你用你佢嘅二手杯

暗示你可以當佢係飛機杯

乜飛機杯咁既樣咩
E D唔係果D AV女優假西咩

是但啦 唔想理 平時都唔用

我都唔知呀, 但見到反曬皮真係好好笑

點解飛機杯都要整牛肺
一線鮑唔得？

係咪俾佢朋友用到反曬皮

乜撚野

買番個一模一樣試完比用後報告

屌到腸都流埋出嚟 d(ŐдŐ๑)

還是讓我得肺炎好了

用得呢個唔會係gay啦
真心想介紹你用好野
btw屌過女未

GAY 應該唔會想屌閪?
應該買菊花飛機杯?
利申身邊冇呢啲朋友 純9UP

會唔會係雙性戀
佢真係未拍過拖 有幾條女追佢都唔要

你憑咩覺得佢會中意你先
佢愛上左你邊點

唔知道
諗諗吓 中學露營 成班男仔一齊沖涼 佢好似全程企係我後面 果陣冇留意佢 依家諗起有啲心寒

好核突

呢d唔算gay啦,得罪問句你覺得自己算唔算靚仔先
btw可以試下唔小心拖佢手仔
睇下佢有咩feel

唔想比假希望佢 唔求證好似好啲？

有得升級做襟兄弟喎

咁你本身有冇用過飛機杯

冇 我唔係好需要 但係估唔到佢玩呢味野

屌咗先啦，跟住先再諗下一步

你話細個割過包皮,唔可以用飛機杯
一定要用手囉

當年一齊沖涼果陣佢睇到 仲鬥長

依家唔想鬥gay

仆街,你比個屎忽佢吉算啦

反皮
飛機杯都要玩老江湖
現實都屌唔到處女
飛機杯都要屌牛肺

樓主個gay友應該買過唔小款
呢個用落唔岩先比樓主

笑到我 成個牛肺

牛肺杯

屌乜嘢來

60路飛機杯？

on9 直接話唔用唔衛生囉咁都要教

之後會話:
你屌條女都唔會係處啦
你屌唔屌

點解割咗包皮唔可以用飛機杯？

你睡過的 至少我都睡過

個問題點解要用杯個look仲要咁核突
直接拒絕 理撚得佢又唔係你條女
一係再講冇fd做 cls 用乜輪到佢話事

見撚到都想嘔

剪指甲啦屌

正想講

一齊玩過屎眼便是一世好兄弟了

巴打一定好靚仔

你識條女都唔知佢經幾多手啦
二手杯起碼可以洗吓 驚嘅咪帶多個套囉

你哋一齊玩同一個飛機杯啦，兩條腸夾埋一齊

萬一上左樓主屋企然後幫佢用手打飛機咁點算

同介紹隻佢屌過嘅正雞俾你一樣

推光復香港 時代革命

收皮啦 你老母隻閪嚟

cum兄弟

你話中意格劍多D

屌你fingering, 個閪都唔會痛啊屌

gay應該會揀屌假pat

屌你 牛肺就有圖

咁認真做咩

好樣衰點屌得落

陰唇啫

我覺得gay 既唔會買呢款，見到都秒軟

森川？

絕交啦，二手都算仲要用到反皮先比你

下世小心，又無一個ac

倒模名器 睇圖真係咁嘅撚樣
樓主用得唔好嘥

終於有人話

收到風係你老母隻閪 因為我屌開

唔通 二手閪你又不用了麼

聞下有冇味

CLS

無咩問題咪當互相交流下

練緊影舞葉姐
你諗多左啦

洗完用啦

如果真係朋友我建議快D絕交啦...

係gay 的話點會買隻咁既飛機杯

入邊可能無洗，乾咗

佢幻想緊精溝精

二手飛機杯姐 屌女都係咁啦 d人call G咪又係屌緊二手西

已封鎖會員 - 旗木卡卡西
明明係你老母閪，比連登仔屌到反

右面個包裝係av女優 應該唔係gay啦
同埋2手飛機杯係衛生嘅心理關口嘅問題
一係就直接正經咁拒絕
一係就借d耳搞下笑咁拒絕

打飛機仲要用牛肺

隻飛機杯俾你個fd屌到脫肛喎

原來你咁樣諗 我地絕交啦

好似畀人肢解劏肚咁,
咁撚恐怖,就算全新都屌唔落

扯皮既飛機杯會chok爆舊傷之後流血

正常男人樣 但唔靚仔 不過佢揀杯個審美觀咁撚樣 如果佢係gay 咁係咪證明我係柒頭

當年你地幾多個fd圍埋鬥長
同埋點鬥法

異形咁

好朋友送條女比你屌

佢係咪話佢用過呢個款，送個同款畀你咋？